幾個月冇做運動個人感覺虧咗好多

有冇人有同感

你幾個月無做運動？

你同我跪係度！

要唔要嚟番場床上運動

2月開始

女嘅無任歡迎男嘅直行轉左

屋值有啞鈴同拉力繩頭住先